Yahoo d 人可以一日10 幾個鐘不停留言？

好似呢條友，乜都可以拉埋泛民講，佢不停留言好似24 小時 mon 住咁，其實係咪收錢

廢老冇嘢做又淨係識上Yahoo

警親友加埋 都10 萬人

多數係揾大佬D囚犯做，每個 post 0.5

用Script

正職嚟

夜更人工高d架

yahoo啲藍絲紅絲量多到癲
有時去開下眼界都幾搞笑

烏鴉留言藍到黑